一人N個好撚好笑嘅gag/笑話

又題 好耐冇試過笑到肚痛嘅感覺

從前有三隻蝦

人工島

鹿死誰手... 哈哈哈哈哈

林鄭本身就係一個笑話

利物浦

我想要啲真係on9到笑嘅gag呀

斷背山山頂有個盒

機頂盒

07:00 - 22:00 : Yes mom yes mom
23:01 - 06:59 : No Sir no sir

屌 笑左

唔明

朝早服侍女主人，夜晚同男主人扑野

去睇三蚊